[
  {
    "Question": "\n\n\"Kemal K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu, TBMM'de meclisin yemin t\u00f6renini seyretmek i\u00e7in geldi - e\u011fer bu bizim liderin yemin etmesi gerekseydi, ne olurdu acaba? #KemalK\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu #TBMM #YeminT\u00f6ren",
    "shoot": 2,
    "hold": 0
  }
]